小心有鬼小心濫捕 批不反對就係想拉哂你班"勇武"

佢地覺得拉哂你地

10月1就天下大平

自己小心

光復香港 時代革命

次次無不反對都幾十萬人
幾十萬勇武？